如果我係警方就一定由得你地佔，最好佔多幾日tim，利用完你地再慢慢拉

拍夠晒片，影夠晒相，然後作故仔先多人信

留守仲好，唔單止可以引起民怨，
等你地消耗到咁上下，總要食野總要訓總要睇手機總要吹下水
影晒cut埋一個節目，成件事變左膠劇

爭取612公道？
嗱大家市民睇下，如果果日唔趕走d人就會變成咁

義士真係死不瞑目

鳩嗡多過呼吸
個account第一個post
3毛味重

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"